[矛盾對決] 火炭麗琪 vs 喵電感應

火炭麗琪

喵電感應

大家點睇

火炭麗琪 - 正皮
喵電感應 - 負皮

麗琪

熱情的臭閪

屌你老母戇撚尻是我心中想法

突然覺得火炭都唔係咁差
不過個喵 16年1月

2個都係屎

竟然麗琪領先

兩個都唔差啊

好似夏金城啲歌